各位手足會唔會去書展支持何韻詩

香港良心藝人 要撐

就算大文豪出書我都照買

大家幫幫手去支持下

push

諗住買埋dvd

買埋t裇 cd 同書

push

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

去左，搵左佢簽書影相YEAH
大家可留意佢facebook ig，見佢出live先出發去會展搵佢都未遲
佢通常唔會咁早，平日就五六點後，假日可能三四點

留意佢個檔係五樓宗教+文具區最左最入角落

穩陣就七點幾八點啦，佢未必太早去，因為佢一去到就要簽書影相好攰

去到幫手順便airdrop條影片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

書展有咩值得買

佢本書係講今次運動
支持下

真 係現場仲等緊
唔諗住影相lu 辛苦哂佢

佢話6：30喎 未到咩
佢通常會喺fb ig講幾點去到，可以等佢公佈先，最穩陣就真係8點

到左 郁緊